遊行係我權利。有無不反都唔關我事。話送頭論果d係因為你蠢

遊行係我權利。有無不反都唔關我事。話送頭論果d係因為你蠢。香港有幾多大案到而家都未破案

同埋有無不反我都視同呢個係非法政府處理。你會唔會同非法政府講法律